10年煙民戒咗煙100日

每個月慳咗差唔多2000蚊
食嘢覺得好味咗，食煙嗰陣成日要濃味
面色皮膚好咗，嘴唇粉紅色，個人無咁臭

有無人都戒緊，分享下

戒乜鳩，食多兩包啦

啲fd都咁講

我坐地鐵好怕坐煙鏟隔離，好似屎坑咁臭

無食之後嗅覺好咗，啲友食完煙坐埋嚟依家都覺得臭

點戒到

開頭含住支煙盡量唔點火，含到頂唔順先點，有時含含下有嘢做就啱啱好食唔到，淨係呢招已經食少半包，慢慢再減到5支，之後減到3支覺得好似食香咁索性唔食

戒唔到的人可以試下我朋友既戒煙方法
用水浸住啲煙浸到臭臭地
貼戒煙貼，想食煙既時候照食
食到嘔為止，嘔完攞浸住煙既水黎聞下
再嘔多次
之後佢一枝都無再食過

2000蚊 你每日一包咁濟
Btw 有次係咁食煙食到想嘔就冇再食
擔心唔夠定力又食返

努力 一齊戒咗佢

戒到嘔

10年煙齡戒左年半, 身體冇乜特別變化, 除左肺部唔會刺痛.

戒左就唔好再食, 只需一支煙D癮會立即返返哂黎

一枝都無食
純粹問下

真男人唔戒煙

18年煙齡 戒左年幾 無咩特別
反而因戒煙時 去做運動搞到骨折

柒就唔好拎出黎講啦

戒煙引致骨折

開頭真係有啲辛苦，但見啲人戒毒都戒到，覺得無理由煙戒唔到

支持
煙剷把口真係好撚臭
食茶記遇著煙剷一定會調位

加油

我依家都明呢種感受

想問點戒j

又少個人製造廢氣

溝女

勁

3年煙民 戒左3個月

我丁齡10年 未試過戒超過兩星期

利申：唔食煙

g持，繼續努力

戒左煙4個月, 呢段時間直頭無同班fd去食飯飲酒, 唔想比機會自己食到煙, 另外同同事吹水已經可以去到佢地係我身邊食而自己一D意慾都無
塔巴士時知道有人食過煙會覺得佢好臭, 行街時前面有煙攻埋黎會掩鼻

申利: 十幾年煙齡, 2日一包

加油 作為一個唔食煙嘅人真係覺得食煙好難頂

加油，一齊戒咗佢

我介煙係因為7月腳傷割到右腳動脈 之後到依家都無食過了 可能之前真煙轉電子煙 唔知關唔關事

戒到煙戒唔到J

戒煙係咪連social煙都唔應該食

電子煙都好臭 有陣腥味

樓主

條女重有食 有時佢點煙 我以為佢放屁 次次點電子煙都有陣屁味

想戒嗰陣都有諗過轉食電子煙，啱啱有電子煙貪佢夠麻煩要叉電無得煙駁煙，最後好彩戒到無買到

係，真係要有定力，我啲客成日請食煙，我話戒咗佢地都唔信係咁叫我食，一定要say no

因為從來唔食煙

其實食煙減唔減到壓, 另一半成日話做野可以食煙抖氣

即刻食翻一包慶祝下

諗嘢捱夜打機飲同特別多煙，飯後煙係幾爽嘅

電子煙都係煙
都有大部份香煙成份，亦都係對身體有害
但係最仆街係加咗啲味落去同埋有得玩煙霧吸引咗啲後生去食

唔會 其實係多個籍口你行開下姐
我office 好應煙味 食完行入去自己都聞到 要係出面吹下同噴野先冇咁覺眼
而家覺得煩連break煙都冇食
做到攰而家行出去買支野飲 吹下風都減到壓

聽返黎電子煙個個唔同 我由中純轉電子煙iqox 係明顯食少左同無咁臭 依家介埋身邊人有電子煙同點點煙 都覺得點點煙臭好多 電子煙似屁味

我都係覺得煩先戒到，成日食完煙要洗手啷口

識得條友 有個食左十鳩幾廿年
本身好地地 醫生一叫佢戒冇耐就釘左
你戒就小心D身體

真男人唔食煙

有個fd同你一樣咁講，你係咪住將軍澳

戒嘅原因？

我爸食左三,四十年煙 , 一知自己將會做爺爺 , 當晚即刻戒 , 過左八年都冇再食番喇

食嗰陣真係唔覺臭 由其是我淨係飲左酒先會食

有次忍住唔食 過左排酒醒左啲 屌你啲煙臭撚到

俾左正皮

係愛呀爺爺

樓主好波 支持你

戒左煙幾年
唔會建議人戒煙
做自己 洗乜理人點講

型棍

飲酒地方焗真係會成身勁臭

加油 支持你

日日食公仔麵 之後撞車死左
所以 食公仔面會致死

唉 我戒廿日左右又食返 戒完又食
前排冇食成日月又掂返

無左好多樂趣

戒啦
支持

巴打欣賞你

師兄加油
支持

大部分毒品既成癮性都冇煙咁高

夠窮就戒到架啦屌

為左慶祝你戒到煙

我決定送返一條煙比你當獎勵

將包煙放喺車入面 屋企冇煙灰缸存在
想食就諗 包煙吾喺度又吾想落樓下拎

吾乜撚嘢啊

13年煙民 因為做手術戒煙1年半 全世界無人估到我戒到煙 最開心阿媽同女友 上年入左醫院7日出黎一枝都無食過 慳返錢但係小左種享受 成日食野肥左廿磅

發現唔食煙 其實好多壞習慣都會改
包括唔想飲酒唔想打機唔想打牌
屙屎真係會好想食

食番支煙 賀一賀佢

身邊真係好多朋友 由中學開始食
都無上癮 可以飲酒先食
好難明點解會有人自制力咁強

阿媽話我戒到煙請我去北海道玩+1萬蚊現金獎 兩樣都未實現到

我都食咗13年 戒咗5年 宜家真係可以做到操控自如
同fd有時飲酒 poker個時都會食返幾支 但過後唔會有返煙癮

驚唔驚你會突然死⋯
聽講食咁耐突發唔食嗰啲病會發晒出嚟，好多人都索性繼續食

好老實，係街見到啲男人拖女朋友，老婆，仔女食煙都係仆街黎。
好唔尊重，食哂二手煙。
仲有啲死中佬一路行一路食，我次次都行去屌柒佢

真係覺得好撚恐怖 雖然唔係話咩毒品 但煙產d癮真係同中毒冇咩分別

我爸都係 食左幾十年 話唔食就唔食 好感動 真係好勁 爸爸我愛你

我都肥咗

呢啲先係食煙唔係爆食佢

好事
食煙會增加胃液(酸)分泌風險，導致胃炎/更嚴重胃潰瘍

戒左佢幫到多少

咁仲唔戒 有獎咁好

100日都未死，無事掛

正是本人,想食就食,唔食就唔食
介煙得一個方法,就係出事,當你奶左野你就唔敢食
咩一日食小枝個d,多9魚 比你介到咪又係幾個月

放低晒D野唔撚做咪減壓囉
D撚樣成日行出去話放煙break

好滾動

戒唔到

利申一年一包

一樣食左10年, 而家冇食個幾星期
係頭一兩日個人冇乜精神, 其他冇乜特別難頂
我覺得身邊有冇人食好大影響
屋企人朋友都冇食, 係同事有小部分會食

食左幾年

有日突然唔想食，就戎了

正宗煙鏟藉口

食咗19年 戒咗2年幾

搭巴士最憎煙剷坐埋黎，成身臭過坑渠， 自己掉位

有次陪老母覆診, 醫生問隔離個阿叔戒左煙未, 個阿叔話: err... 食少左啦, 我心諗少左至奇啦
然後醫生話你已經有一邊腦血管塞左, 而家靠d分支供血咋喎, 你仲唔戒遲早塞埋就中風架喇喎
到醫生走左個阿叔就口upup話食左幾十年點戒丫, 戒左友仲快呀之類説話
由嗰日開始我就戒

食左20幾年煙
平均一日食2.5包左右
都戒左3個幾月
個人爽晒，瞓覺件衫唔會臭
屋企啲野唔會再摸落痴立立

d阿叔好興等車食煙 坐正前後臭撚到

樓主好波
點解無啦啦想戒煙？

煙產仆街死 樓主想堂堂正正做翻個人就戒煙

上到大學開始食social煙
其實一路都係食好多
食左半年左右個陣失戀埋
煙酒多左好多
近排一場大病 戒左一個星期
希望我都可以戒到煙

呢類廢老早死早著，唔好害人

巴打做得好

同打飛機一樣

食iqos愈食愈多
食返真煙又冇食咁多 不過真係想戒

其實係心理同環境因素令你想食煙，定係生理因素？

我食左十幾年煙，一般都係兩三日一包，試過返大陸做野可以一日一兩包，之前有一排斷左腳要抖又唔方便食煙，停左兩三個月冇食，之後又食返，到最近食多左忽然覺得好臭又停左冇食

應用戒J都得

每個月慳咗差唔多200000000條精
食嘢覺得好味咗，打丁嗰陣成日要濃味
面色皮膚好咗，嘴唇粉紅色，個人無咁臭

有無人都戒緊，分享下

黃霑同羅文就係咁死法
一個戒煙另一個戒酒
之後無耐就好快cancer行左

戒到就唔好食啦 一齊堅持到底

我老豆都係咁 食咗廿幾年煙 戒咗3-4 年煙 屋企即刻唔臭

食咗三十年煙
一日三包半
戒你老母

巴打加油

你有冇諗過根本係佢地覺得身體已經有問題/check到有問題所以戒, 但已經太遲

老母都戒到有咩戒唔到

支持巴打

戥你開心

我由0.8 減去0.4, 無食咁濃, 遲D再買淡少少, 希望戒唔到都食淡D

加油 有心一定得

啱呀 所以後生早啲戒
唔好搞到佢地咁

支持樓主

移左民日日話香港好

屌那星，使閪搞咁多野咩，衫袋潛包煙出黎一手扔落垃圾桶就得啦

半個鐘後再係銀包潛返幾廿蚊出黎買過包

戒煙戒咗一百日都好講 .....

巴打加油 萬事起頭難 keep住 撐你

做左咁多年垃圾，做翻個人咪幾好

nice job ching

巴打加油
我都戒緊 暫時戒左十日
其實係頭個兩日最難頂
之後基本上無乜野
戒左煙之後性慾勁左 無咁易軟
次次都扑到條女搖頭說不

唔食煙嗰排係真係勁啲

所以我都戒緊

唔知點解有次飲酒飲飲下聞到煙味就覺得勁難食跟住就戒咗

如果我老豆都戒到就好了

戒J難定戒煙難?

有無一唔食就有病，傷風感冒之類

呢個真

同埋好耐都未試過聞到無煙味好純淨嘅空氣

利申，食咗八年，戒咗兩個月

11年煙民戒咗4個月
共勉之
以前食煙果時成日都見到啲人屌人地做火車頭
果時心諗有無咁誇張
到而家自己戒咗煙就發現原來火車頭真係好難頂

一齊加油

我都覺 起身痰都冇咁多呀

真係好撚清新

入黎講聲加油

多謝

試過慢慢轉淡煙之後減份再去到唔食 成功戒咗兩三個月
但係有次應酬食咗人地俾嗰支濃煙之後就好似叫醒咗個煙癮又食返濃煙

客氣咁講話戒咗，咁仲多個話題傾下啦 加油，一齊戒

戒煙引致條女搖頭說不

差唔多戒咗兩個禮拜 好辛苦

食一包獎勵下自己

已經減到一日三支，但老婆一日一包又勁無動力唔肯戒，所以我戒極都戒唔到

死煙剷

恭喜曬

食咗兩年

淨係食過一號

夜闌人靜就會想食煙

可以點戒

其實d戒煙香口膠有冇用

有咩咁難

我老母食煙食到就快冇味覺咁濟
飲咩野都要叫多甜先有味
煮野食又落勁多鹽
乜野調味料都落勁多佢先話有味
快啲戒啦仆街

我媽都係咁，所以我先自己戒咗先，佢依家都食少咗，希望你媽咪會聽話啦，有時老人家好似細路仔咁要人氹，加油

如果見到一個唔識既人 只要佢係我面前食煙 我就覺得佢唔多順眼

一日五十枝？
咪10-15mins要扯一枝，咁忙？

我戒左2年，我教你，我當時去左跑步，跑左10分鐘好氣喘，你要記住果種感覺，同自己講個肺比啲煙攪到好差，第二朝我行出門口，攞包煙出黎，望左一眼就連火機掉左落垃圾桶，跟著就無再食過啦

逼人食咗10年二手煙
而家話戒想博同情呀？

係頭嗰幾日難頂 捱過左就冇野

每日只食一兩支表示好難介
一翻工就想食

食一兩支就戒埋佢啦 加油

因為戒煙 無所事事 去做運動 (踩單車) 分散注意力
咁岩，係單車徑遇著D盲童衝出黎 急剎 炒車骨折
而唔係戒煙引致骨折 戒完煙你個腦生癬?

有咩咁柒? 戒煙時期 去做運動都叫柒?
做運動出意外又叫柒?

成功戒咗？

戒左年幾 , 有時心情差,都會整返包平伏下
但唔會好似之前咁有煙癮,唔食唔安樂

其實我覺得咁樣幾好既,食與唔食可以收放自如
我戒過幾次煙都唔成功,之前平均一日食包半至兩包
試過D好流既電子煙加戒煙貼都唔得
後尾經同事介紹,去試要落油既電子煙,好work
如果係有尼古丁成份既煙油..你食幾淡就已經唔想食真煙

開頭戒試過心情差我都會好想食，不過咁啱落雨，心諗無理由落雨為買包煙要出去食風雨，咁之後瞓過咗佢

戒煙嗰期特別燥底 心情欠佳時 好似無辨法發洩咁
慣左飯後一支煙,柯屎又幾支,邊柯邊食邊玩電話
忽然全部唔好做,真係好難頂,我因為咁樣失敗左幾次
好彩有支電子煙,如果唔係,我諗我真係戒唔到

有時係習慣咗樣嘢太耐無咗唔慣，所以要搵其他嘢頂下，我就食香口膠食到牙骹都軟，一想食煙就啪香口膠頂，頂頂下連香口膠都無買

食左兩年iqos唔想食真煙 係咪叫介左

樓主分享下點開始戒
動機方法
想屋企人戒煙

屌佢老母我頭先小巴隔離係 臭撚到仆街

戒左就黎2年…願巴絲戒得成功 身心健康

由每日包半變左一日兩三枝
啲煙擺到走味

好似聽過個類似既故仔

好少咁正能量故事分享
加油

戒煙一定贏

利申成功戒煙人士

我食咗十幾年
今年一刀切完全冇食返過一支
自己同身邊嘅人都好開心

要一直繼續堅持呀

之前小弟A0左十幾年
但係自從食左第一支煙之後就同過幾條囡囡拍拖了
食煙可以提升男人魅力

加油 祝你身體健康 事事如意

用錯公仔 sor

上年年頭戒左一個月又食翻 今年年尾再黎過

我老豆都係食左幾十年煙 話戒就戒到
其實無食一個星期已經對個肺好左好多

我都戒緊，瘋狂想食野，食唔停，肥左好多🤦🏻‍♂️

戒煙真係好難，堅持堅持幾多錢一茶匙

食左幾年但無癮。上年屎忽痕想睇下自己煙癮嚴唔嚴重，完全唔覺辛苦停左半年 中三開始覺得讀書壓力大而食，一日食四分一包，應該算正常/小。

喂屌原來個個post你開架！

支持，真男人

食煙可致脫髮同不舉咖

有冇人好似我咁 ，食煙皮膚冇咁差但 一戒煙就開始生暗瘡

希望更加多人戒煙 依家真係一出街就聞到成街煙味
利申：聞到少少煙味都會乾嘔

其實係為咗兩個女人，一個係我媽佢2年前中過風，佢中風後醫生叫佢戒但唔成功，所以由我自己戒先希望可以改變到佢，一個係我女朋友，因為我女朋友唔食煙，所以唔想煙到佢 因為我愛佢地2個，所以無得唔戒。希對你屋企人都戒到啦

戒埋佢啦 依家啲煙彈都咁貴

加油，戒埋佢

謝謝

勁，一齊堅持

多謝 身體健康真係好緊要，希望你身邊嘅人都身體健康

加油 希望你都戒到

係 個改變自己最清楚

我都肥咗10磅

停咗就唔好食啦

又無呢兩個問題，不過無食好似勁啲

我都希望多啲人戒到

我都係十年 不經不覺戒左一個月

望到同事食都仲會好想食

但好難買

我20年煙民，煙不離手，戒左兩年有多

忍住，我頭個月都係，見人食都會想食，依家見到人食反而會避開

恭喜

即係咁講。淨係呢兩個可能問題都已經嚇到大家夠動力戒煙

小弟從來都唔會對煙/酒/咖啡上癮
以前食過一年左右, 食都係為咗有藉口做做吓嘢走出去蛇皇先搵包煙食吓

前任都有食煙, 佢就戒極都戒唔到
仲因為大家約好一齊唔食, 我極輕易就做到, 佢就做唔到而鬧交
其實對你地嚟講 煙代表啲咩

本身戒咗近三年
𠵱家條女食我變咗又食返
仲未戒得返， 𠵱家無食第三日
不過晏啲見到條女就

以身作則幾好呀 希望你同你女友都戒到

有時無得迫，有啲人反而越迫越鬥氣仲食多啲，巴打戒到好叻呀，希望你慢慢可以導返女朋友都唔食啦

前任喇
我係嗰種可以食幾日 話唔食又即刻唔食 一段時間後又無啦啦食番都得嘅人
反而佢好似好有心戒 亦係佢自己提出戒煙
只係成日比藉口自己去食
例如情緒差或者壓力大 就話一定要食煙先抒發到

如果係前任就由佢啦，放啲心機去現任好過 巴打唔食都得就唔好食返啦

屌我老豆 成撚日都係屋企食大陸私煙
屋企又吹北風 食煙吹撚哂入屋
臭撚到我喉嚨唔舒服 再咁落去我應該死先過佢
所以我由細到大都好撚憎佢 憎到佢仆街
我抗算買個豬仔口罩 有無人知邊度有得買

我食左12年 無食200日
真係係有一日日食食下
突然覺得難食 又有啲發燒
所以無食 諗住好快食返
點知忍忍下又忍倒
我之前試過戒 但好快食返
估唔到唔刻意去戒 反而成功
係有時返工好大壓力 想食返枝
不過唔想前功盡廢
想戒既朋友加油
戒煙慳錢又對身體好

女人通常)都怕辛苦又無決心，唔會戒到

買部空氣清新機試下唔太貴，10分鐘清到煙味

食到唔舒服就唔好再食返啦，一齊加油

真係有用 我要係廳做野 佢係廳食

有用我都用緊，你係廳做嘢就開個風對住自己，好明顯會無臭味，我嗰部仲會殺菌

求model 我個肺有救了

真係好難
試過6粒鐘無食，唔知點解個心好撚想食
食完一淡心諗屌，食黎有咩用，又臭

利申：食左6個月煙，一日6－8枝煙

食左25年 冇諗過戒